勇武式抗爭已經唔適合？

首先應該要感謝一下之前所有勇武手足，冇你哋就冇國安法，就冇可能達成我哋攬炒嘅目標。

不過國安法之後呢？真係要繼續勇武？勇武比狗咬到，刑期已經唔係講緊10年，而係終身。而家便衣狗猖狂，增加勇武被捕風險；地下化丶冇不反嘅少人遊行，冇人羣掩護，勇武被秋後算帳風險增加；11月以黎 特別係Poly事件 ，大量勇武被捕。
無可否認，我覺得國安法之後，勇武抗爭過於浪漫主義。認清事實，火魔法唔會令共產黨倒台；被捕數字增加，並唔可以光復到香港，受傷害嘅只會係我哋。

抗爭運動結束？
絕對唔係咁嘅意思 你若放棄 誰衛我城
就咁放棄對唔對得着曾經被捕嘅手足以及死咗嘅手足...

回歸「和平」手段
唔知幾時開始，就覺得「和平」呢個詞好難聽。特別係上年嗰陣啲手足係出邊打生打死，突然有人彈出嚟話要和平丶理性丶非暴力，當刻真係想屌佢老母，97到魚革前，和平咗咁撚耐，有真普選未呀。但係諗深一層，「和平」之前冇用，但係唔係永遠都冇用呢？例如天鵝絨革命同大韓民國反朴槿惠示威，事實上都存在成功嘅例子。香港人要識得因時制宜，坦白講就係要識得轉型，就好似我哋嘅理念be water 一樣，要像水一樣能進能退，能聚能散，除了能像洪水般洶湧而至，亦要可以像潮水般迅速撤離。仲有一點要提醒大家，就係外國戰線嘅重要性，西方國家大多數人都係大愛左膠撚，要贏得佢哋嘅關注同支持，呢一點和平會比勇武更加好。

純粹發表下個人感想 冇事先做到世界冠軍架嘛

Push

連登仔會話你垃圾呀，冇街頭抗爭冇流血冇被捕點算係革命？

由始至終都係濫捕，何來送頭? 你係咪以後唔出街?

和平d先易吸引民眾參加,當然狗唔會比
你講個d case事實係民眾不滿同忍左好耐,等幾十年時機先一舉成功
途中好多次反對派想爭取民主,之後鎮壓完又安靜段時間,好多曲曲折折,我覺得事已至此,諗點保命,保文化認同好過

最大問題係勇武經已去到樽頸位，好難再突破到，同埋啲狗武力上高我哋幾班呢個係事實，除非我哋突破到勇武嘅極限，如果唔係黃色經濟圈、和你X 嘅效果會更大。

焦土抗爭

個個都話革命要流血，但連登仔表示係流人地嘅血，自己就負責指揮、做口交部

停止暴力，回歸理性

與暴力割席，向暴力說不

就算做到連登仔日日打飛機嘅全民勇武，成功戰勝30,000隻狗，阿爺咪跟住出動解放軍囉。
之前話睇死阿爺唔敢出，但而家都一國一制咗，仲怕什麼，聽日就出解放軍都得

有心理準備6月9先見真章，對活動反而更加有益

支那就支那，唔洗俾尊稱

China man

其實開始要諗下我地既目標係咩
立國安法其實係攬炒手段
如果我地出黎反 好似仲話比人知我地驚左咁
感覺現階段反而係文宣緊要過街頭抗爭

最好用愛與和平穿透坦克

啱呀 而家搞好文宣 再睇吓外國點樣制裁中共 先決定之後行動係最好

個人愚見係網上號召嘅嘅勇武抗爭無用。
況且，地下化唔代表無組織、無掩護，但仲未見到extensive嘅地下活動。

兒登仔：濫捕鳩拉咋嘛！

行動目標意義低 但風險高 你目前嚟睇根本唔應該做